邊度有d貼身暗格包賣？

一個月去西班牙，淆淆地

淘寶大把
買過十幾蚊貼身暗格腰包(橡筋褲頭)
去完一次旅行d拉鍊爆開哂(可能我34吋腰啦 )
黎緊去台灣/日本用掛頸果款算

日本城，LOG ON

aeon, 無印

機場都好似有，不過貴

Thx, 呢幾日去𥄫𥄫

去ssp個d特賣場睇下有無

日本唔駛用啦